城大人入

今晚會有城大律師校友係九龍塘附近Standby ，如果有City學生或校友被捕的話，請聯絡 jennifer 96699481。需提供中或英文姓名、身份証號碼、聯絡人名稱及電話

Please help forward out

pushhhhh

推